[巴打入一入黎] 痾尿痾到花灑咁可以點搞？

最近痾尿痾到花灑咁射周圍都係
最慘要自己抺返
可以點解決

打少d J

有咩關係

多做運動，戒j

有無圖睇下

坐喺到痾啦。

砍掉重練

或者塞支飲管入鳩窿延長去咪得囉。

吉開啲個窿咪得囉

又呃j圖

太長 坐係度惦到廁所水

所謂腎藏精，精生髓，髓養骨，
腎精腎精，腎同精是分不開，
小便開叉皆因自瀆次數太頻繁，
但凡是腎功能損害都不能逆轉
唯靠治療方法可減低病徵
治標可以嘗試以後坐下如廁
治本則可以進行睪丸去除手術，從此戒丁。

要睇咩j形先幫你解決到問題